中電intern interview

有冇巴打之前報過CLP intern ?
今朝收到個email話要 interview
要準一個4-5 mins English presentation
但要搞成三個鐘
有冇巴打知成個流程係咩玩法？
跪求各位巴打指教

利申: yr2, 無工作經驗

做乞兒啦咁都要問人

in 成點